【豆腐沙中綫】港鐵鑿石屎驗3枝鋼筋全不合格 田北辰：好大鑊！

沙中綫紅磡站工程醜聞再有新進展。港鐵早前應政府要求，分階段鑿開層板石屎，以超聲波儀抽驗鋼筋及螺絲帽的接駁情況。實政圓桌立法會議員田北辰引述消息指，港鐵最新為其中一個開鑿處的3支鋼筋進行抽驗，結果發現全數不合格。其中1支已扭入螺絲帽的鋼筋，帽內竟出現多逾10毫米的空隙；田又指，涉事鋼筋在外觀上看似已完全扭入螺絲帽，意味有機會曾被剪短。
《蘋果》翻查工程的內部文件，層板鋼筋的紋牙部份長44毫米；屋宇署要求紋牙需「完全扭入」螺絲帽，最多只可有4毫米的紋牙露出帽外。換言之，如鋼筋沒被剪短，又已完全扭入螺絲帽，帽內不應會有多於8毫米以上的空隙。
不過田北辰引述消息指，是次港鐵檢測的3支鋼筋與螺絲帽接駁，其中一個發現有「十幾」毫米空隙，另外2個亦有7至8毫米空隙，全數遠超出屋宇署的可容忍上限。田又補充，外觀上看，涉事鋼筋看似已完全扭入螺絲帽，沒有紋牙外露，意味鋼筋紋牙部份可能已被剪短。田形容情況「好大鑊……如果抽樣都係咁就死梗喇，拆（紅磡站）梗喇。」
據了解，政府、港鐵、禮頓及中科興業近日分別委派獨立專家到地盤視察開鑿及檢測情況。本報就事件向中科董事潘焯鴻查詢，他指要先向其專家了解，暫未能作評論。

拆（紅磡站）梗喇。

叫班做管理嘔返啲糧啦

焦土

馬時亨有咩回應

扣班管理層人工啦

抽樣都100%

垃圾工程

我話你知OK就得架啦

不遺餘力地狙擊

成功同蝗國接軌
起完又拆 拆完又起
d gdp直線上升
工人唔使驚冇野做 d膠層唔使驚冇得貪

快撚啲通車啦屌

支那質素

改tolerance咪得囉
狗鐵最叻

是旦抽3支都死哂 拆左佢再起過啦

再多d再多d

抽得少少都全中，睇黎冇乜可能唔重建。究竟南北走廊幾時起好

唔好話抽3支都死
根本支支都係唔合格
一千支抽一支都死啦

真係CLS 如果咁都過到唔洗拆, 十年八年後一定出事死人

邊個比錢砍掉重練

GDP嘅野

100% fail

７７７：有幾大鑊啫，又唔會問責到局長，最多咪拆咗再起，冇錢咪叫膠波加稅囉。如果立法會嘈，叫個濕尻主席趕晒班人離場，再叫淫賤聯同閪環之友唱好就得

唔好亂港ok？
市民喜迎通車

驗完有問題
然後特首話無問題
翌年通車

馬時亨話ok就ok啦

強行通過
港豬都係冇反應的

馬時亨話ok就ok
一日未死人都係無問題

弱智陳帆仲話抽5%出黎驗已經好夠

岩呀
全部都唔及格
抽1%都死啦

拆完再起
香港有排起

可能會有d低能出黎話限人流就解決到問題唔駛拆

求其有兩條路軌同螺絲有無都無所謂最緊要半年內唔冧就得喇

成個站炸左佢起過啦

喂偷工減料都唔係偷到0%合格率下話

藍絲: 全部都合格既話, 咁就無藉口重建, 工人就會無飯食, 支持政府!!

據說可以做修補工程的。

轉頭同大家宣佈係部超聲波壞咗
已經用另一部檢驗完3枝都合格

開個研究小組， 研究會唔會有即時危險.
原來無即時危險， 但要加建安全措施加固.
預計每年要花多10億， 交由立會通過.

政府同政黨會同大家講，呢個係無辦法既辦法.
大家接受吧啦

OK

好在好日都唔過海
等睇人禍

支持政府 死咁D市民香港人先會正視

拆哂再起->狗鐵埋單->狗鐵業績唔掂=下年加車費

拆哂再起->政府埋單=納稅人錢

有咩咁值得高興？

正路當然會咁
當然太離譜要拆都無辦法。

一定話 唔達標但唔影響
上次沉降就係咁

屌拿星，拆完再起又一筆

修復工程判比中國佬做
咁就可以永續工程救國啦

無事既，得3枝有問題姐，對整體構造無影響

香港人

會同大家講折左再起要花300億， 仲未計因爲未能預期通車已受影響既成本. 所以呢個係無辦法既辦法.

(設計對白)馬時亨：檢驗剩係得三條有事，啫係好小問題，麻煩市民相信專業人士

有排玩

唔好拆 通車算把啦

個result出到街都已經好好
遲d只有合格先會公佈

人話無錢賺 唔偷工減料點得

今次呢單野真係好彩有人報串。
其實，我覺得知道呢單野的高層，應該全部入企圖謀殺罪，終身監禁啦屌佢老母

我想知有無人要坐監
唔好話現階段要補鑊唔理

係直接改標準

咁大單嘢到宜家為止都未有一個人需要負責任

改安全標準咪得咯 政府都做開既啦

改收貨標準咪搞掂囉，国產車卡都係咁上吓

正路都係可修則修架啦

之前仲話分段通車？

拆左佢重起算9數啦

會唔會拆埋其他近幾年開既站都係唔合格 跟住話又未冇事 將標準改低 咁就好睇了

為錢班友已經喪盡天良

2020都唔洗通車
但聽聞狗鐵想將東西線斬開 馬鐵去到何文田就完

搬完龍門咪合格囉

支那係咁,冇底線冇道德貪到盡

你死你事

咪撚叫港鐵啦，叫中鐵啦

港鐵高層同工程部, 禮頓全部入去坐啦仆街

拆過再起，GDP又升

提早退休/辭職 當負責喇

有 咪督單野出黎果個
如果你解決唔到問題。。

咪又係捉曬班細去頂罪 班高層一定無事

佢仆街我就高興，哪管死埋邊個

紅磡站

正常有少少良知都會咁做

補漏拾遺囉

屌

拆撚晒去啦屌你老母

簽名幾個

降標準囉又唔係未試過 快啲通車，炒車冧咗再起過，fatfat
同支那接軌真係開心

AO份糧就係出喺呢啲位
出事就話你班人太肥 超重

重起啦屌你老味 相信廣大市民寧願比多啲錢延期都唔拎條命較飛

今時今日香港有良知已經好難得。
因為基本上係要喪儘天良果班先搵得最多。
而依家香港，你搵得唔多，連生存都有問題，多謝呢個杏家鏟政府

諗起支那學人整ram接近0%良率

死人都無問題架，呢個港共政府有當過我地香港人係人咩
死啲支那人佢地就識驚啦

叫廢鐵比較貼切

避免延遲開通時間，要求政府立即降低標準門檻
人命姐，你死幾強件支那國會補返幾多件香港，雙倍計

又話正常唔多過8，但7-8又唔正常，即係點？
同埋頭先睇呢篇

講最勁都係逾10毫米

唔係想幫港鐵，只係想知嚴重程度，同埋帽內仲有空隙點解要剪，剪幾毫米唔係仲難咩？磨咗佢會唔會快啲？

利申：唔識工程，唔想被活埋

港人有份用既基建先搞成咁
高鐵港豬噢又過到

個別事件不作評論

10mm肉眼睇唔到咁濟，又無講到咁危險牙

爆料個位都係忍受唔到將來會俾人告先爆出嚟
單係佢地啲協議竟然可以大過安全問題
就知咩叫唔見棺材唔流眼淚啦

馬屎坑當日抱住認真處事態度就唔會咁
公司阿頭出事都嬉皮笑臉, 其他人點會認真對待事件
馬屎坑好大責任

如果仍然有競爭, 由KCR 起, 相信係競爭條件下
沙中線已經通車
點會監管到咁差

一鐵獨大, 整到出現怪獸公司
拎返KCR 出黎, 分返兩間公司

唔記得檢測都要做假 後面d test會合格架啦

肥過肥仔

拆完再起GDP最重要，工程可以再戰50年

其實我諗香港重有大把呢d野，淨係commercial lab 果班都......
唉，搵食艱難真係....

再放寬個安全標準咪合格囉

超級災難片-MTR HK

佢都係無尾數先出聲

大陸佬就係咁做野，所以啲橋會冧

係咪應該罰班負責管理嘅冚家剷每日24小時坐沙中線，佢哋先會著緊？

符合國家安全標準拿拿聲開通啦
唔開即係反共口

快d叫屋宇署改standard 啦
洗唔洗教

拆得

唔係應該承建商賠錢咩？

告到佢破產都要告

咁呢d無得揀

焦土又贏

庫房又燒錢

個隻閪馬仲笑笑口就知就算死人都唔會有高層有事，最後瀨落個札鐵佬到
This is Hong kong

咁啱啫屌你老味

無事兒

痴撚線

好恐怖
日日返工由沙田去紅磡

成千億整左D垃圾出黎

我都睇唔明

係時候更改屋宇署法例了

點解要預位？
最簡單小學常識熱漲冷縮
如果唔預位
佢一拉扯
係講緊即時斷開唔係慢慢鬆
啪一聲成個牆壓落嚟真係何奇壯觀
仲要預埋會因為地鐵行嚟行去有機會震鬆佢
學大陸佬個套就抵你一世做垃圾啦
人地研究點去其他星球個陣
大陸佬研究就係點貪
真係地球嘅寄生蟲

Very good

解決方案好簡單
好似沉降咁改標準
唔洗全入，入一半就得
再正式改名為豆腐沙中綫
攪L掂

如果唔係中科爆料，應該一早過左批埋

業績好唔好都會加車費

高層永遠冇責任

到時死人咪最多辭職
正狗官無人性

我同你講 呢單野無人需要負責
個撚個都可以甩身

佢自己都有話
自己唔係為正義
叫你地市民諗下點解要爆出來

依家好多野都仲搵到證據
5年後/10年後 出現

港鐵 禮頓 要屈佢 食哂

佢就真係 係咁先

我話ok就ok啦

屌
我話ok就ok啦

起訴加落台啦
DLLM 油水就袋足 交垃圾
之前仲辯護自己

地盤最高興

高官點會理? 你地市民搭之嘛
d官又唔會搭嘅

會唔會其他站都有問題架？

直頭取消標準，已改到無可再改

還有黨

禮頓算唔算遺約？

冇事冇事 一切安全

同你條撚一樣長啫，又真係睇唔到喎

過左海就神仙，但差少少先過到

快啲爛尾變荒廢樓
我要入去探險

ok la 約滿走人

田二少

憎港鐵大過一切

好難搵到有建制派不停講不利政府的野

之前都傳好多建制派不滿佢成日講港鐵的不利野 但佢一於少理

改標準囉
垃圾會都係班奶共狗玩曬
佢地又唔會搭 理得你死

果陣propose個勁細嘅sample size搏唔中
咪又係中，撚樣

已經就撚埋個龍門任港共鐵擺，咁都可以100%全fail

冇計 . 九鐵後俾人趕左出黎
一定針住主席位黎屌

界外球？
家陣改球例界外球計入波

公司所有資訊皆屬於狗鐵內部機密，一般市民無權知道

馬時眼仆街死

政府

無問題。。。加價先

我話ok 就ok
沒事兒

降低個標準
變到支支鋼都合格以上

私怨撚
不過我鍾意

呢幾年貪得好勁,
拖工程. 起野勁慢.

天價建設.
元朗行人天橋要 17億.

啟德 空地放咗20年 .
點解唔重點發展. 等地價升賣高價?

反而深圳谷經濟. 深圳 1年 等於香港5年發展.

狗鐵:得5%有問題，95%合格。我地宜家進行通車剪綵儀式

t40講緊差10個既話香港應該無咩邊到係做到fit晒

超支起垃圾

根本就實唔會合格

紮鐵果時只要皇家佬收左一次貨
之後都會條條剪
拎個磅鉗溜到奶力都無先溜到一條

我做左咁多年紮鐵 根本就條條都會剪
計力一早就計多四份一比你裝假狗！

利申:六年紮鐵

又有得加價埋單喇

我話ok就ok啦

豬兜政府都續我半年 吹咩

等我hea埋呢半年 拍拍蘿柚就可以走人

你地班奴隸記得準時返工 搭地雷地鐵

巴打幾時選選員

你老味偷工減料都用下腦啦 抽樣都可以100%fail點撚樣過骨呀

正苦：市民無須過份憂慮，沙中綫將如期通車

飛站唔停紅磡算撚數啦

3支有問題姐 姐係99.9%冇問題啦

BD 今次會企硬唔改準則

利申：發夢見到

邊個話不合格就唔通得車
兩者根本無關係
測黎玩下姐ma

咁啱就係果三支有問題 吹咩

正常都無理由改standard
拉哂班仆街冚家摌

沙咩中綫
叫痴撚綫啦

睇到港鐵同政府咁樣
宜家香港人d良心去晒邊

今次真係港版3中3

香港依家貪污怕撚咩 奶共保平安

出事果陣 班膠層都走哂啦
錢已袋 理撚得你

民建聯：得三萬人上街抗議 所以支持政府有7百幾萬

今次得三支有問題 田少咪搞事啦

我真係恭喜你呀

鳩估
跟住驗多幾支 發現其他無事
如常工程

我話你地知ok就ok

各位，其實仲有會展站有問題，
其實如果會展站起唔成，nsl無必要起

等睇新說法
經高科技掃瞄後~~原來抽樣既3枝鋼筋已經係全數有問題既地方

馬生：唔通你班𡃁仔課金抽3下都出限定又好出奇咩，我話無事就無事啦

死人都只係不幸，唔關工程事

無事嘅

發夢做過commercial lab
有份板好急
腦細叫我做個冇數比佢
最後做返嗰支板係有數 不過好似冇爆

如果首班車係全部狗官+建制議員之後炒曬就正

智慧監獄

拆完再起又賺多筆

GDP gogogo

話左OK就OK啦 麻撚煩

等你地咁鍾意貪埋啲人血饅頭 今次你地執生啦

再起過囉

check到又有咩用

班高層/工程師已經推卸責任，話工人自把自為
班工人就話跟上頭指示

兩邊人都錢已袋，理撚得你
你又唔可以罰佢地嘔返份糧出來

相信無高層要負責
但啲細既就死硬

次次有咩大錯 最多都係辭職了事
真係好 隔離支共都無咁easy

咁啱抽樣抽中有問題嗰3枝
其他何能全部都合格呢

大既冇專業道德
係難搞架啦
所以香港家陣咪咁唔掂囉

快撚啲通車

人命係值錢 但唔係香港人囉

叫剪鐵

唔怪得深圳鐵 感覺上好.單薄

但易過中六合彩

沒事兒 沒事兒

大陸起野不嬲快 因為唔駛程序 一拍板第二日開得工

三件個別事件啫

一定唔洗拆

辭職了事？
乜有人辭過職咩？

拆完再起，GDP GOGOGO

why

個陣朗豪坊咪屌 d 人係上面行，都唔係第一次

搞到咁都開通的話，唔洗錢任坐都唔塔

香港工程界真係垃圾

無晒

高鐵先勁. 起撚咗好多年, 又要加錢.

放生咗啦

廿三條立法後，你應該會因為呢句說話坐監，罪名擾亂公安。
我代表焦土派喜迎港鐵通車。

班高層咁樣都唔洗坐監真係好撚嘢

最慘係住危樓嗰啲

狂cap水
唔係777要求 睇怕仲要多幾年先通車

你老母塊閪就有得修補

有冇人知起外國 如果發生類似既事
班負責既高官會有咩懲罰？

起過啦

近年完美接軌
香港人真幸福

淨係侓有人住劏房已經暴左動啦

屌你咪加車費呀！！！！！！！！！
仆街港鐵係用緊我地d錢去起路其實

狗鐵D路線圖仲要半年前已經貼撚曬膏藥準備通車
依家真係柒到冇眼睇

我屌 唔起了 快d退返d錢疑納稅人
係到哂我地d錢 扔落海 去養建築工人

抽樣已經全部failed 好想睇港鐵點交代

點解香港d基建咁撚貴

求其抽少少都完全唔合格，死咗佢算啦

睇返個Requirement應該係左右兩邊個 External tolerance都係4mm, 而唔係兩邊加埋有8mm咁睇，照呢個設計牆個邊啲鐵應該入好曬絞牙，另一邊做樓板就等著扭啲鐵入去，但係依㗎個報告出嚟係講兩邊入曬絞牙中間都仲有7-8mm係空嘅，咁啫係話做樓板個邊啲鐵俾人cut走咗

利申：N展仔鳩up

加硬

cls

無搞錯即係有人cut野當做咗啦

回歸廿年就可以將站係世界尖端ge香港變做垃圾

港鐵出哂名對人地 好寬綽 自己友就88 。都俾左咁多筆錢點解唔做好佢

冇事 通車啦

想睇死左人會講d咩

我睇唔到有咩問題

接軌了

我話ok就ok

都一定如期通車架啦
話之你死人冧樓

拉人坐監啦
死人㗎

未驗哂！ 3/80 都少於5%

GDP啊

冇人要負責？

駛撚23 條咩
一條不誠實使用電腦都搞掂佢 , 再係佢電腦搵料入其他罪

支那特色建築

支支都唔合格，其實好難，可以點樣做到

前律政司司長梁愛詩：不如炸咗佢

777政府：哦 不合格呀？ 咁再攞多幾百億俾d支那 從新造過先

屌
改標準咪得囉

一啲事都冇
柏林個新機場搞到成碌鳩咁
仲仆街過紅磡站
爆料條友仲畀人落埋毒
好彩最後冇死到

馬生：仆街，咁樣都中？六合彩又唔見我中，屌你老母

改低個standard 就冇事啦

狗鐵到時會賴個sample size唔夠大

加價囉
吹呀

D單野一定要揾人坐監

冰山一角，其他無爆出黎大大小小有問題既工程應該好多

咁小事唔好搞咁多嘢啦
快啲嗱嗱聲通車好過啦

計我話短筋又有咩好怕
上蓋加多幾層豪宅都冇有怕

沙中綫？我細細個就聽過依個名啦，想搵個好嘅地盤，梗係要黎個有名氣啲嘅港鐵沙中綫，無介紹錯㗎

随機抽都100%中

快啲通車
想食花生

之前投建制一票個班人
恭喜你又間接拋錢落海
因為建制一定唔會比人追查
只會叫納稅人埋單

得3枝有問題即係其他冇問題喇
係到小事化大唯恐天下不亂
帝國主義亡我之心不死

馬時亨最後又續左約 都唔關佢事

真係可以拆曬佢再起

咁啱嗰三枝有事啫

抽樣出到100%係勁嘅

10mm拎把拉尺度下幾長啦柒頭，講能到會冧咁濟！

真心問
如果紅磡唔通車 沙中線係咪姐係過唔到海? 無得skip後直接通到金鐘or會展?
係既話 啟德買曬樓果班係咪中撚曬伏?

鉛水事件,港狗為保公務員唔炒得呢個鐵律圍攻主張追究的人

今日香港人仲有咩資格去追究mtr

我發夢見過fail都要作到pass

你都傻傻哋，死咗人又有問題 ？

咁多學生自殺，社會政策咪又係照舊

差之毫釐，謬之千里

好似夢見過用槍照完冇爆打水

我夠發夢夢見個數太大，就加solvent

仲扣人工？拉班仆街坐監啦，做假數呀

你夢見係DL定做到得先？

夢見做到得為止。
又夢見有d驗mic bio 的，疑似根本純粹作數

未夢見過mic bio
你夢見得solvent應該做organic

係，不過我個夢入面有同事做mic bio

Jason Poon都係愛港力藍絲，大家唔好幻想太多

我重夢見有人用UV spectrometer, 用d野擋detector 整低個數

快d冧啦屌
狗鐵正仆街

咁個數唔係會大左咩？
吸多左光喎

所謂嘅愛港力都只不過係狗
主人俾足狗餅班狗自然會幫主人
呢啲狗學人講忠誠之前都唔諗吓自己只係隻狗嚟

好似係細左, 印象中。

咁岩呢3支出事姐

沒事兒

老閪都話無事就ok

真係屌你老母，係咁咦抽三枝，可以三枝都全死，你其他可想而知

一陣又改咗個標準嚟就，又話無事

我寧願dum多300億都唔想dum一兆落海

咪再比支那建築起樓啦

有回應未

你以為dum多300億就唔會dum落海呢咩？

鬥賤價

馬時亨又係時候出黎駛下官仔脾氣
嬲爆爆咁屌市民傳媒啦

希望最後會有人受刑責坐監

中完就出vo

根本由97回歸祖國後 起親所有野都愈黎愈hea
為左早交貨咩方法都用盡 呢啲都係少毛見大毛
好多公屋私樓 甚至基建野都係起得好hea

有一個做左五十年紮鐵師傅同我講

禮頓係英國佬㗎喎！張單邊個埋

關咩事 呢行本身就係咁仆街
只係一直都無人爆出黎
港英已經有咸水樓短椿

我話ok就ok喇
今次睇你點解釋

我做過紮鐵學逃，啲偷雞位真係令我大開眼介，趕住起貨未落勾仔就比釘板佬封左板
大佬啊我地起緊電梯槽喎，咁兒戲嘅

sample test 100% fail
香港奇蹟呀

太耐無發夢唔記得曬啦

即刻改個standard 搬籠門啦，105% fail rate先要拆

最大可能係改合格標準
之後同大家講而家可以馬照跑舞照跳喇

叫哂777班底加建制派一齊坐

又低質 但天價既基建，呢個世界係得香港先會係咁

短期影響唔大但減低車站壽命，到時候負責工程人員唔係已經病死就係老死

唉！ 貪到冇腦可言。
就快恐怖過大陸，連核心工程都可以做成咁。

真係衰過大陸
大城市d工程至少唔會敢玩野

有咩問題,咪又係咁用

呢次田少條針好掂 收到料
而田少亦識得把握機會 做到野

好多柒古碌議員收到碎料就當猛料
或者捉到鹿都唔識脫角 白白浪費機會

雖則佢都係保皇黨
但水準顯然屬於上流
水平遠高於元秋之輩

支持焦土拆站

除左紅磡，其它站無事？反正我信了

香港已經壞撚哂
政府淨係用庫房啲錢做啲無質素、無意義、奶共嘅野

英國佬年代，一樣係貪。就算英國鬼自己都貪。
但英國佬好醒，知道你班中國人貪到冇腦，所以定個標準要好高，高到貪一半都唔會爆鑊。
係佢地o既世界，如果要貪到死人淋樓，除左驚保唔住個位要坐監外，就係怕名譽掃地，重名節都起碼仲有人性。
但中國人接返手後，話英國佬個套on9, 使乜用咁重料，結果。。。。。回歸後笑話不斷。

好了而家已經唔係貪幾多，會唔會死人問題，而係爆左鑊，竟然唔係揾人清算責任，而係連官都帶頭想沫左件事佢，夾硬想話冇事。
然後搬龍門去針對呢個機制，講到冇事揾事黎煩咁，好可怕，好心痛。

呢o的香港留下唯一o既高文明，高要求同高標準本來就係香港可以係世界發光發亮o既野，先進同文明係一條底線，一條多付出，多安全少鑊氣o既標準底線，英國佬當年o既智慧，用左100年去教懂兩代香港人，卻比共慘黨20年唔使就破壞到不知所謂。

田少有節氣，呢隻鑊咁都可以放生，香港真係冇得救。係外國眼中香港冇野可以再信得過。

狗官唔搭地鐵 實0k

靠佢咬住
如果唔係一早比其他建制派同無鳩用既泛民側側膊
實不了了之, 成班mtr 高層走甩

沙中線好彩有佢follow

沙中線又係奶共

啲鬼佬膠層嚟到香港又膠埋一份

紅磡人表示，最初滿懷希望中學畢業就有地鐵，唔洗下下等巴士塞車，呢家Grad咗都未有，仲要搞成咁...

無乜事，我都係塞下巴士算

班高層退晒休，呢D官司牽涉既人太多，調查時間長，案情又複雜，計埋上訴分分鐘都可以打十年以上。到時都落晒去啦。袋袋平安啦。

佢都賺夠退休啦，仲會回？
拆完唔好叫政府出錢啊，on9

拆還拆
而家比左錢交d垃圾貨出來
還左錢先

焦土又贏

香港人不嬲唔見棺材唔流眼淚架啦…咪照通車到時車站冧左死人，d人先會反省 最明顯例子係巴士司機工時過長同不受尊重問題，唔死返10幾廿件，d人係若無其事，你話我口臭我都係咁講

田少係前主席
但呢位前主席成日針對狗鐵
又冇係狗鐵有任何顧問或職位
你話唔狗咬狗都唔信啦
根本係世仇大過黨

港鐵係咪想拉布？快啲通車啦。

貪污天價工程已經夠仆街，仲要唔單單要錢，根本係要命。

就算通車都一樣大把港豬照搭架啦

包括連登仔

搵啲就退休嘅Struct E Certify咪得囉

正路啦，田少點會冇針，佢以前咩身分

合拼搞鳩佢無九鐵主席做
咪做立法會議員專捉你港鐵錯囉

驚咩姐 大家要信D管理層 有D野唔係話你知就解釋到架嘛

拆你老味咩
死人再算啦

傻鳩香港人永遠比政客利用
工程狗話你知全港有9成基建都係咁上下
剪鐵 現場就 改則圖唔上報
唔見光既野 完世界都係咁

馬時亨負評

全世界都係
但唯獨大陸佬會連安全都保證唔到

好易姐，改左個測試standard咪得囉，搬龍門呢家野，政府最撚掂，没事的，没事的。

你做得工程就知
呢樣野有幾難監管
你有你屌 師傅有師傅就手
條條鐵咁驗超左支又要比你地屌
炒鳩個師父？ 全港起馬9成師傅都係咁
你炒完會咪又係去第二個盤同一手法
係中東做過幾年工程 一撚樣

降低標準咪合格囉

你都白痴
死人都無問題啦

其實係咪全世界=極權亞洲國家

拆啲錢邊個比？起番又邊個比？
又係納稅人
屌佢老母

係極權國家你仲有討論空間
捉左你去勞改啦

連登D人惡到

全面檢討舊有標準是否過時

工程界既我支持拆完再起

又可CAP多次水

好彩買左層居屋係英國時代起

開始推落啲細嘅度

CCTVB: 發現3支鋼筋不合格

正常人第一時間會諗 成千上萬個位 得三支唔合格好少事。
實情係抽3支衰3支 100%啊

一向檢測=出千
貨就照走，走住黎改

工程呢d 改唔到既就

諗住斷估冇痛苦
點知斷估最痛苦
不如馬生再表演多次鳩扭啦

利用又好唔利用又好
而家爆左出黎就係一件事啦
爆出黎唔通當無事唔追究
痴痴地線

我又唔係好信D細既夠膽自己去剪短再上螺絲 家下唔係講一支半支

癡撚線 香港好危險

分分鐘仲衰過大陸

嘩嘩嘩...
師傅就手
咁個安全標準用黎做咩？
驗收班人可以全部抄晒佢啦
監工都可以唔駛請
則樓班人都可以唔駛做啦
反正你班師傅都係求其就得
其實偷工減料俾人捉到正
就唔好同人講全世界都係咁
報價果時你已經知道晒係做唔到
咁都照做，依D已經係有預謀ge詐騙

支支都係咁都唔係好危險嘅，列車入完月台成架冧撚咗落下面月台之嘛，只係成個港鐵系統好少部份

條友on9
剪短係實有，因為冇可能全部都完美入哂
但數量去到以千支計
冇高層點頭細既點敢做

利申 老豆係咪金色公司地盤總管

某

啲細嘅最想就係坐足一日咩都唔洗做
冇人屌佢要佢做你覺得佢會咁勤力？
成個盤咩人都有
唔識字又有唔識中文都會有
所以有時唔係想用機器代替佢地
係做唔到記錄
加埋做太詳細又唔得